😛IT請進無知一問UAT Tester/Project Analyst

想問其實係咪做it野？ 但點解讀Engineering and/or Science都得？

心急人上

UAT Tester/Project Analyst

1. Responsible for carrying out testing for system initiatives of various Bank’s applications, mainly focus on Lending, Unsecured Lending and Deposits Products;
2. To ensure a smooth system delivery through the system testing
3. Define the test strategy / cases for projects assigned
4. To support Test Leader to monitor and report overall project progress

Requirement:
- Degree holder preferably with backgrounds in Computer Science, Information Systems, Business Admin, Engineering and/or Science subjects.
- Candidates with solid background as Business Analyst and System Testing is more preferred
- Good communication in English and Cantonese

試flow ?

Check IT啲output渣

留名

係 IT 野
淨係試 developer 做好既野岩唔岩唔識 coding 都得